EO/AO圖聯署 公務員事務局急約晤入職十年內的AO

政府處理反修訂《逃犯條例》風波的手法引發公務員不滿，繼逾400名政府行政主任(EO)聯署表達憤怒及關注，有報道指政務主任(AO)職系正準備聯署，表達對當前局勢的擔憂，並要求成立獨立調查委員會調查事件。

報道稱，由現任及前政務主任發起的聯署主攻年輕政務主任，目標是最少100名政務主任。消息指出，公務員事務局副秘書長盧世雄昨日已約見部份入職約10年以內的政務主任，今日亦會再約其他年輕政務主任。

日前一名政務主任已在「連登」發文，並附上自己的職員證，批評特首林鄭月娥包庇黑社會，又指記者利君雅在記者會上要求林鄭月娥「講人話」大快人心。

捉鬼

正苦膠官開始做嘢
.
.
.
捉內鬼

準備分化啦
篤灰有得升職

做得AO 點會俾你chok 到

太遲了，垃圾政府

依家先識驚太遲喇

AO都反，真係高官惡夢

好遲鈍

未來高官反你而加班高官
緊係淆啦容乜易被清算好似許仕仁曾爵士咁

現任AO咪跪低呀! 諗下未來香港, 諗下自己嘅下一代!

小心呀
可能只搵幾個傾
如果你上黎自爆話有份傾就鎖定你

講得出點會跪

快D炒曬佢地啦

等睇準確地犯錯

維穩體制內一大維穩機器，公務員投訴就淨係識發番比局/部門，又係自己人查自己人一大經典。

分化策略
前途利誘篤灰

根本咩年齡層都有
係咪到依家仲認為係世代之爭

PAS 呢啲D2位都聯署

反對聲音好強烈

捉鬼洗腦

如果佢地比人炒咗 到時真係夠人才去成立臨時政府

咁你咪炒曬所有人，
所有野由你地自己做返囉。
你班庸官真係識做咩？

錄佢音，報俾蘋果

班官仲以為後生仔搞事
蠢到咁樣都可以管到香港
香港人真係太善良

你地對唔對得住攬炒巴
未like未subscribe未follow未retweet既快D幫幫手

Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

呢d 十幾萬一個月

[長文]人生最重要的選擇題

呢次社運成功既話
就會係你地上位既機會

勝利將臨 大家頂住

Push

炒啦

贏到就呢班ao揸莊
頂住

正常AO過完3年probation好快就升SAO拎10皮一個月
PAS已經D2 算首長級

小心捉鬼呀

搞分化，各位唔駛驚

全部未來高官黎算唔算叫香港有望?

記住冇大台
聽完佢廢嗡就算

班ao個個本身非富則貴
就算炒 出面大把人出手請

老老實實，我做AO就點都唔會講，講咗唔一定有獎，又有機會被處分，梗係扮無事

又係閉門會面？

良心ao加油

分化，捉鬼，篤魁似曾相識

入到照肺室 : 我無野講 , 我要睇醫生

巡案都炒唔到人啦

支那手段

有種咪炒晒佢地

藍絲咪係咁
話要炒哂聯署，或有分發夢遊行各行專業人士，要埋佢地坐監

Sorry而家係咩年齡層都唔撐你 乜班高官仲未知咩

堅持 唔好比佢地分化到

想勒撚住班AO啦

push

有冇諗過 今次公務員真係幫到盡
香港人今次輸左呢 大家可以放心
日後政府請人 咩職位都會加個政治審查落去
唔會再有機會出到未來政府高官/職員係黃絲既情況

今次輸左就輸哂 唔係輸10年
政府底牌出哂時 我地未來希望既底牌都出左
決戰架啦

死唔認你咬我撚食
現在擺明食你糧再檯底造反
垃圾政府

ao, eo is not stupid, u never know who is "ghost"

PAS 都三個wor
又要捉鬼了

ＡＯ駛驚你炒？

佢地驚你班屎忽鬼玩死香港，日後佢地受罪多啲。

有冇人講吓其實ao eo同d狗官大約差幾多級到

有事唔係探究返咩野事
屌你係去捉鬼

pish

所以你唔係

屌
而家ao都俾啲無能狗官騎住晒咁冇癮
大不了出黎撈囉
做得ao洗驚出到黎冇前途？

捉鬼,垃圾政府

AO starting point 27
EO2 starting point 15

AO 巴絲 一齊上一齊落一齊罷
最緊要一齊贏返我地個家，我地個香港！

可能佢地就係要搵垃圾
你睇下升到AO頂級嗰個幾撚膠

AO= AS -> SAO -> PAS -> DS -> 常祕

bottom line: AO = 未來署/局/司長

駛撚驚你咩
出面大把世界啦

垃圾政府高層

唔使未來，依家請人已經政治審查緊啦

光復香港
時代革命

AO咁有料驚閪你炒咩？

有料既人 做私人工搵更多是常識吧

政府入面嘅暴徒聽住 ！

如果香港市民嘅遊行活動裡面，有任何示威者被襲擊受傷甚至死亡嘅話，而你地冇全力協助防御拯救 ！

即係代表你地唔能夠代表人民去保護人民嘅生命財產 ！

咁你地只配得被自己生產嘅卵玷污 !

睇下你地仲有乜卵用！

自己計下條數，你地將會承受10,872,000次玷污。

註1：毅進制遊行人數
6.9 ~ 24萬人
6.16 ~ 33.8萬人
7.1 ~ 19萬人
7.21 ~ 13.8萬人
每人1打中國雞蛋

註2： 實際玷污次數應該係48,120,000次或以上

每年25000人in, 請10個
個個都天之驕子，其實佢地都唔驚走，我相信佢地係寧願係入面頂住，好過比立心不良既人入去做。

公務員事務局副秘書長盧世雄

講出黎人唔笑狗都吠囉
炒哂啲高學歷專業人士
請藍絲填返啲位
俾個AO位上次九龍灣打人果條撚樣做囉

賤過狗

Ao頂住，香港未來靠你哋

官越高越賤格

隔離登有5毛話過想考ao，如屍某，蔣薇
有隻自稱banker，又做過智經既5毛叫低膠能先生就考過ao但失敗左

你地對唔對得住攬炒巴
未like未subscribe未follow未retweet既快D幫幫手

Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

有fd住英國既話請叫埋佢地幫手簽petition

已經係去到價值觀問題

今日有支持賤狗既媽媽表示唔明仔女做咩要去搞政治，有民主唔一定好
典型求好皇帝既思想

中聯辦已在多年前開始派 AO 開始滲透政府，如果仲唔做野，香港一定玩L完！

PAS點可能係後生仔

我只知警察一定有
唔係點會養到班咁純種既怪物出黎

果d滲透好多係空降高職位
特別某d 行政決策
之前有post 都起過底
可能係某紅底私人公司ceo咁

推

高官無腦但佢地都係ao升上去

Liberate Hong Kong
The Revolution Of Our Times

咁撚大

歷屆垃圾特首空降的廢物落秘書長副局長局長呢的位
比你係人中之龍都唔妥啦
其實以往高如首長級都有人辭職去返私人市場
做大公司的一人之下萬人之上

AO係未來政府高官! 佢地聯署既話高層會好驚!

仲要比d 九唔撚搭八既人黎空降

PUSH

希望大家入去填低感受

出一本屬於香港人嘅自由之書

希望大家Forward 個post 同 Google form link 出去，俾唔同年紀唔同行業都發到聲

公務員最多連登仔, 過去幾年已大規模滲透, 約嚟都冇用

嗱，糧係納稅人岀嘅

推到俾公務員睇到